出得黎行 預左要還

今日點黑鏝，14日後比熱狗打到斷手斷腳唔好叫
足總杯比人打殘左仲要同爺爺踢
獌狗等輸啦